點睇舊登搞個「會員推薦計劃」

check email嗰陣手痕撳去spam睇睇 發現舊登有個會員推薦計劃 又搞埋啲邀請碼等無ISP email嘅人去開ac
係咪想笑死人

會員分身計劃

邀請碼呢家野真係半斤百兩

做乜撚野

係嘅 搞到連登成堆吾系甘牙
只係宜家高登跟住做好柒

WFC?